一句講晒，揀無戴眼鏡定有戴眼鏡

無戴
有戴

可唔可以公平d

同一個人先有比較價值囉

吹到天上有地下無
原來只係一件整容閪